其他大學校長幾時先肯出嚟保護學生？

連出名超級紅底嘅鄭國漢都肯企出嚟， 姑勿論佢係為勢所迫，定係出嚟做show，至少佢個人真係出咗嚟同啲學生一齊行

你睇下佢幾風光
人一世物一世
能夠行出嚟俾人夾道歡迎你話幾威呢
仲有成堆學生擁護住自己你話幾型呢
佢今日出一出
相信係佢一生中最受人歡迎嘅一次
相信其他校長如果肯出嚟都會有相同待遇

做得校長都唔會窮得去邊
何必為五斗米折腰呢？
返到學校仲要被自己學生唾棄

醉愛校長

支持校長

香港只有一個校長
就係鄭國漢校長

hkuspace

HKU果位張翔就一定唔會

佢出嘅話應該以後唔駛踏足中國半步

八大校長連一隻共狗都不如

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

push下

（前）一大生以xiangzhang為恥
含撚都含得柒過人